別被仇恨支配？今時今日嘅局勢講呢啲？

天琦呢句金句係咪石板一塊？係咪金科玉律？

當年天琦講呢句嘅時候黑警有冇咁濫權濫捕？有 721 831 嗎？有新屋嶺男女義士被輪姦雞姦嗎？有爆眼義士嗎？有 TG 放題嗎？有無差別亂鳩咁打嗎？

再唔放低呢啲包袱我哋拎住個道德光環又如何？結果就係香港人等入再教育營啦

講呢句野嘅人應該睇下呢篇文，我思想都升級了

Gphone：警察是為了自己在打仗

我哋就係要記住黑警喺 2019 年開始點對市民，大家記住對敵人寬容就係對自己殘忍！

我哋就係要俾仇恨黑警嘅心態支配，直到贏咗先放低仇恨吧！